七一爭票源 齊齊airdrop 登記做選民 踢走保皇黨

今日好多人會出黎遊行 大家要襯機會呼籲多d人登記做選民

小弟前個post經巴打建議 可廣傳圖文叫人登記
於是整左幅圖

經測試 airdrop一彈出黎就已經見到以下巴打個登記選民懶人包post標題 內附有關post既QR code:
［推上熱門］iphone可以2分鐘完成選民登記！

至於有巴打問收到點掃QR code 唔多講了 用iphone show俾其他人掃又好 自己用app入gallary掃又好 唔詳細教了 相信大家都識用 唔洗下下要喂埋入口

好好把握個機會
1. 遊行人多 可有效廣傳
2. 行行企企冇野做可以登記
3. 即share即做 好過平時網上呼籲完d人未必即刻做
跟住冇左件事

推

出街齊齊airdrop

有唔少識用airdrop值未登記